[物資] 搬重野唔好用CHEAP雞勞工手套呀

記得用防切割，普通既好快爛又唔撚防滑，中過伏
好多行內人搭掤佬都推用緊SHOWA ，好似日本牌黎，極力推，唔怕甩手
睇緊邊到有得批發大量買，有無人夾份

呢隻

唔想見到你地傷到手做唔到野，每一個都好重要

行內人資料，非打，到時見

咁平？5蚊係勞工話？
呢款個陣買好似要廿頭一對，確認係日本牌子黎

咩牌子

3M

3M唔知點解佢地屌仆街，話好快爛

搵到，係葵興立基五金入左pack，10對1pack，HKD280

Wtsapp左佢地，一箱會有12 pack
知道星期三用話會送多箱 超好人，但無咁多銀。。。

小小意思，給各位巴打絲打參考